做人最忌有自信

你地點睇自己有無自信呢個問題
利申：自信心一般般

自信好易變自取其辱

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

巴打好似有啲野想講喎

果種仆左街後既肉酸化真係間中係夜晚鳩叫..
高估左自己玩過山車玩到嘔

承認自己無自信 咁就無壓力 無壓力就自然show到自信

個標題好犬儒，有自信幾時都比無自信好。
有自信嘅人起碼有成功嘅機會，無自信必不成功

呢個落差真係呢....

有自信係好事 唔好自大就得啦

有無經驗可以分享下啊

你都講得幾岩，但有時對自己無咩自信，你會點睇自己

係過山車上面嘔仲開心

試吓厚面皮啲？

SOR 個標題改得唔好
自信心呢樣野真係好難捉摸呀

嘩....個腦有畫面

好似唔怕樣衰，做野就會做得放啲

自信同自大既分别要識分。。。

睇下777就明

唔明點解最忌有自信
有自信都幾好呀 但唔好變自大就得
冇自信嘅都唔洗驚 努力做野 最後人地自然會見到你嘅魅力

格離仲要係個女人同我一齊坐,佢一開始已經不斷拒絕....果陣真係唔知死玩左幾次果D不斷轉轉既繩GAME...唔想講落去,真係磨滅唔到記憶.奉勸各位,如果有人拒絕千其唔好以為佢地係禮讓

都係 但你寧願無自信心定自大

你都睇得幾通透 咁你覺得自己點架

OMG，仲要有圖

有d人好自戀

自信都有唔同方面嘅自信
巴打你邊一方面自信一般般先？

你自己呢